[幫到就幫] 心靈療癒

有咩煩惱大家都可以講下
等下分膽下點都好啲嘅

無煩惱

咁咪幾好

有

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

掛住ex

講啦

做咩呀

我無煩惱點算

傻嘅 mk都識啦 過去的就讓他過去吧 咁你都唔明
做返平時自己會做嘅野啦

無煩惱好事來 無憂無慮！

冇人要

享受下單身嘅時光 唔好忽略依家身邊對你好嘅人

好一碗雞湯

食緊飯

我都未食

幫下媽咪手啦

屋企冇人不要我現時自己肯做飯

可浪漫咁煮乜

畀人放飛機

少事 下次再約啦

我仲有啲掛住人

講多少少 你同佢咩關係

撚狗與被撚的關係

問心如果仲係放唔低就搵多次人 不過要set個底線俾自己

asso 仔好勁啲course佢哋讀過屈到cls

咁你都俾多啲心機讀啦

玩鬼玩馬咩 跳樓算。成班後門狗屈屈屈

感情係平等嘅 你lur過佢都無動於衷 其實你自己都知咩事 不過我都知好難控制嘅 但真係唔好再搵佢啦 你諗下 人生流流出 一定會再遇到一個仲正嘅人 諗下將來好過

又唔好咁諗 都係成績姐 你一定都有其他方面優秀過佢

如果佢都咁講 你都放過自己啦 成個世界咁大 唔好為左唔珍惜自己嘅人傷心 換過個仲快

我知依一刻係好難 但老土講時間真係可以沖淡一切 搵下朋友傾心事飲下酒 或者大喊一場 訓一教 都可以令壓力釋放 加油 你係度同我傾都得

唔喇，嗰個人好危險同唔值
淨係想講低我仲係會諗起佢
撞返就say個hi

我諗佢有病自己都唔想嘅 你可以係佢病人嘅出發點諗 所以先會咁有壓力 不如你試下係佢角度諗 睇下安唔安慰到佢

如果決定左 就冇得後悔㗎啦 不過最緊要知自己想點

人生好多不如意嘅事 依啲只係小事 right

依家你無法釋懷姐 將來你可能會同你朋友想法一樣 係咪

啱呀
就算你
分別對兩個女仔有興趣
到最後都係可以一無所獲

鍾意一個有另一半既男仔...
點樣先可以放低唔諗佢

廿幾歲父母雙亡,點睇

人地都唔鍾意你 放過自己 諗下鍾意你嘅人好過啦

最重要係可以點同應該點先啱
想點唔重要

冇錯 追到當bonus囉

做下其他令自己開心嘅人 人生唔係得佢嘅

失戀最麻煩唔係對某個人念念不忘
而係你發覺排除咗佢嘅世界入面，好似無邊個可以勾起你嘅興趣

佢都有另一半就無謂諗咁多啦 世上大把仔

更加要靠自己 好好增值自己 成為一個獨立嘅人

你話掛住可以點 都係嗰啲分散自己注意力 煲劇呀 做運動呀 搵朋友呀etc

又唔係嘅 因為你依一刻腦中只有佢 先咁諗姐 俾啲時間自己放低佢 再開始下一段關係啦 唔洗咁急喎

我做曬喇
無可以點我淨係想搵掟講低
做好快啲有個女仔可以比我move on

又唔好當搵下一個來忘記佢 你要諗嘅係每個人嘅出現都係有原因 可能係有野你要去解決或者學到

溝通多啲 講多啲自己嘅感受會令彼此關係會好啲 你有少少病 我諗大家都會體諒你嘅

急又唔急
不過係描述下呢個過程
人人唔同，有長有短
。但都會過

你諗通左就唔怕啦咁

通咗咋，未過曬。

好難先鍾意一個人 但竟然係咁...
點樣先會遇到下一個...

通左就得 俾啲時間自己

順其自然啦 越諗反而先覺得好難遇到 依啲冇得強求

已經迫自己唔好諗佢 但係做唔到

掛住你 想起你了

迫自己反而有反效果 諗下佢對你有幾決絕 死左條心去

我都想起你了

咁即刻約出黎啦

點醫玻璃心

哈哈哈 開心返未

增加自己eq!

A0左19年 成日會安慰自己不過係未遇到岩既人 同埋會忙其他嘢分散注意力 但係夜晚一個人個陣 都係會覺得有D寂寞同凍

無朋友

19年算得係咩 順其自然啦 趁依段時間 增值下自己

識啦大膽啲

冇人想識我 死毒撚
人生冇意義

總有人係夾嘅 你唔敢踏出第一步姐

唔想A0 Grad Anyway thx 絲打

無 有踏出 不過都係地位不平等 當我係狗咁款
最後都係識唔到

19A0
我覺得呢一世都唔會有女

中學/u?

因為你太著重對方嘅感受 連自己都唔重視自己 邊個會尊重你 下次多啲表達自己啦 加油

覺乜得 連自己都冇希望 就真的冇希望了

u

晚晚都好掛住你

大把機會啦 玩下ball soc嗰啲

我都係 唔好諗啦

比一個朋友杯
雖然冇咩人理佢
但係我同佢好多common fd
見到好唔自在

唔洗理佢 除非你想同佢和好 唔係自己嘅感受最重要

女仔有咩舉動先知佢有意思？

唉其實唔止呢樣
覺得自己愈嚟愈唔識同人社交

搵你 暗示你約佢 覆得你算快

點解 講來聽下

點先好似樓主咁諗嘢樂觀啲同成熟啲

如果成日對望係咪唔算？

返工好忙好攰 朋友聚會都去唔到

其實都唔係㗎 有時都會好sad 但俾個時間自己 sad一陣就好重新出新出發 成世人流流長 你得嘅

都算嘅 但要睇埋個情況

俾心機做埋啲野去玩

點樣先可以做樓主男朋友

我好似有情緒病

現實有緣識到

做咩呀 講來聽下

覺得自己好無用 好廢

個女方屋企人唔比拍拖 仲約埋我出黎叫我唔好煩佢個女

依一刻你咁諗姐 但你好多野都未做

咁你要考慮下自己感受 想點樣處理呢件事

我隔左幾個月 最近先搵番佢 之後私下約左一排 點知佢屋企人最近知到左之後就直接黎學校叫老師見我
佢話我再佢個女就幫佢搵就轉學 依家學校見到佢都唔會理我咁制真係好sad好辛苦

咁如果女方都逃避 唯有俾個空間大家啦

畀老母由細踩到大，唔知係咪因爲咁，份人好易焦慮又冇安全感，然後就不自覺對身邊既人好chur、對自己又chur 成日想改，但又會理性同感性打晒交，好討厭自己

我都知 但真係日日都見到成 好難放低

其實我以前都成日俾某屋企人踩 不過反而eq越來越高 反而要多謝佢 所以只要你內心夠強大 向好方面諗 就唔怕

慢慢來啦 順其自然 睇你話返學 又家長反對 應該好細個

既然你冇覺得特別可惜 不如搵一群新嘅圈子去玩啦 唔使再理一啲唔珍惜自己嘅人 反正過咗去就由佢 你冇唔開心已經好好

有呀
不過我仲讀緊書
個圈子好細其實嚟嚟去去都係個啲

多謝啦
哈哈 個心好攰
笑一笑都好既

讀緊書先好 仲有大把時間識其他圈子 你大個就會發現依啲嘢好微不足道

點呀你冇事嘛

情緒有啲低落姐
發洩下已經好少少

係咪智障？

樓主幾識安慰人
利申 唔識

人生好似好冇哂意義
又冇朋友，又冇興趣，連死嘅動力都冇。

岩岩隻狗走左 呢幾日都無哂心機 一靜落黎就好掛住佢

一個人係外國做緊野
一方面好擔心個working visa抽唔中要被迫番香港
另一方面日日一個人番工放工食飯就黎孤獨到顛
依排仲要勁多deadline同4月要考試 完全無時間溫

多謝你，我會努力學習

可能啦 但諗住慢慢放低 希望呢次真係可以完全放低 但真係順其自然了 唔知係唔係因爲上幾段感情都失敗收場 依家冇咩感覺啦 真係淨係會諗起佢 掛住又算唔上

就咁經過
其實唔熟 其他部門新同事
好少機會傾計
但最近有話零食太多 比d我

點解唔搵我
係咪我有咩做得唔好

而家成日做樹洞，感覺上負面壓力愈黎愈大
但到我想做樹洞果時， 但佢地又唔明我苦緊咩
點算好

傾下計囉

依個除非真係超超超毒撚 唔係我覺得都會明

做咩呀 唔開心呀

唔識安慰人嘅話 有時陪伴唔出聲都係個好嘅選擇

你冇去探索姐 人生不知幾多野玩 幾多野你未試 冇朋友咪試 上網識又好點都好 你都知問題 點解唔試下解決

見到你寫左分擔做分膽個心好唔舒服

依啲關係我都試過 我知係好辛苦都好傻 好似得自己上心 都係嗰句 你千其唔好係咁諗住佢 世界咁大 大把欣賞你嘅人 同好過佢嘅人 依啲人 就由佢啦

生離死別係必經階段 係個循環 睇開啲 唔開心一陣好啦 好似好佛系

我都想去外國做野我明白 其實我依家都好忙 你唯有都要學識安排時間 忙裏偷閒放鬆下 加油呀

我諗應該可以放得低

傻啦 諗來冇意思 下個啦 唔好浪費時間係一個唔關心自己嘅人身上

聽你咁講都唔完全係識喎 識左人先啦

咁我覺得你唔係幾適合做依個角色 因為我將人哋嘅負能量變做正能量會好開心 你係度訴苦啦

分擔分擔分擔分擔分擔分擔

有緣必會再相見

我鍾意嘅男仔唔鍾意我
我地係朋友
而有個男仔好愛我但因為我未ready而尋日拒絕左佢
佢即刻勁sad瞓唔到
跟住佢朝朝都有同我講早晨同報到
而家就變左去ig story

我見到都幾心up
好似傷左個人咁
但我點都唔會搵佢關心佢
唔想佢諗多左

問世間點樣拒絕人又唔會hurt到佢呢

你有冇試過主動搵返人先 如果佢態度都係咁 就算啦 放過自己

其實你咁係做得啱 唔好俾假希望下 感情就係咁 唯有自己釋懷

我係過來人
比人比左假希望
最後差啲抑鬱

所以我唔想佢都係咁
快快了斷
長痛不如短痛

冇錯 所以你今次啱㗎

應該繼續返自己嘅生活 佢覆你咪應唔覆咪算 諗太多只會令自己患得患失

同我傾計 分散注意力

女友話鐘意我 但未愛上我
所以分了

下 姐係點 之前一齊左幾耐

中意左有女朋友既男仔 可以點

我都唔知點好
搵唔搵返佢好？

我勸你唔好搞咁多野 唔係到時自己受返

可唔可以講詳細少少 鍾意都可以慢慢去愛㗎姐

Hi

Hhaha今日做左啲咩 我食完意粉

分左手就算啦 過去就讓他過去吧

其實我都有好多野做 但同緊你傾 又同緊朋友傾心事唔捨得唔覆

都趕㗎我明白 有時我一煩可以煩個fd好耐 佢都嫌我煩hahah但會開解我 我都覺得好開心

有咩想講可以係度搵返我

算啦 依個係藉口姐 放過自己啦 唔好諗

鍾意左個人 好想鍾意既人都可以鍾意自己 點解好似咁難

就係咁難 你當佢係一個考驗又好機緣巧合都好 唔好放棄就得

本身個人比較怕羞 見到佢個心會跳得好快唔係好夠膽主動同佢講野 咁仲點發展落去 只可係度呻下

大膽啲啦 你諗下錯過左就冇㗎啦喎 乜都試下啦

慢慢來啦 我知一野放下係好難

女朋友有個男仔A好明顯想追佢日日whasapp D鎖碎事佢撩水吹
我地平時會拎A來當玩笑咁講 估佢諗乜 下一步會點
女朋友呢個星期返工OT到成個人頹哂又乜都唔覆
呢兩日傾電話覺得最近開始越來越提得A多
又係咁拎來開玩笑話同佢一齊 開口埋口都話去搵佢
我就終於忍唔住重語氣咁叫佢唔好再講 我聽得好唔舒服之類
我講左都好耐我既感受 佢就全程粒聲唔出
最後先問我鬧夠未 話佢最憎比人鬧 聽得出一D悔意都無

我想問條女算唔算公主病 定我係應該gu聲吞左佢

我覺得你兩個要慢慢溝通嘅 趁依家未去到好嚴重 平心靜氣咁傾下雙方諗乜先

有keep住傾都代表有機會呀 試下主動啲 行前多幾步

同我差唔多呀 不過唔好咁 俾個時間自己 傷心埋依家時間 就要企返起身啦！

嗚真係覺得好痛苦啊

慢慢來 要諗下放低左先可以迎接到美好嘅將來㗎嘛我明白 其實最好嘅解決放法係唔好諗 因為只會越諗越多問題 放下佢啦

日日諗住 ex好辛苦

你唔好諗住佢啦 可能有更好嘅人諗住你

個腦自動諗

做下自己野 同你傾下計

好呀 好易對件事更釋懷左

大家用緊幾耐去放低

今日有咩做 頭先食shakeshake薯條新味難食到

其實你唔好諗啦 越諗只會令自己跌入無底深淵 向前望啦

返工 ，新味我都試左，鹹左D

勁鹹 鹹到冇味覺

比人 block曬D野

算啦 反正都唔會再搵佢 你都del左佢啦

有時俾啲空間大家會好啲㗎

Hello唔好喊啦

喊左成個月

唔鍾意人又想人搵你？

夠鐘死心了

放下佢 有更多好事係前面等你

冇錯 諗通咗就好快啲往前走啦

由佢啦 唔需要在意 諗下自己身邊嘅人先

有冇佢都有

冇錯正能量吸引更好嘅事

唔想放低佢

我會，心淡到一個點

其實依啲野如果你在意都冇得原諒 因為佢得到你原諒就會變本加厲

今日得閒 大家可以講下

幾時開2

想追返個ex
為佢做咗好多嘢
佢有喊
佢話感動
不過冇齊返嘅感覺
點睇
好愛佢

被帽咗年半

我明白有幾痛苦 我都經歷過 但人係唔會知錯

空虛 覺得人生無趣

依度啦！

Ex 唔好啦！下個

人生仲有好長 唔洗回望 年半一少部分啦

所以根本冇需要原諒

傻啦 呢個世界大把野你未試過 依一刻空虛姐 冇事！

點溝乖乖女

同佢傾下計先 睇佢有乜興趣 平時會做啲咩 再從中入手

生存既意義係咩

就係搵生存嘅意義 因為有好多野係唔知 等你發掘

冇女溝 冇人吼
返工返學大壓力

樓主可唔可以識你 你私底下安慰下我好嗎？
比女仔block左

感覺讀完hd2年出嚟做既工一啲都唔鐘意，想讀返書但又唔知自己想讀啲咩

距未拍過拖
好似好拒絕男仔接近距
點睇

總有人欣賞 你自己識唔識欣賞自己？

依度講啦

喂 最緊要諗清楚自己想點喎

做住朋友心態先 唔洗急 唔得咪下個 其實唔洗睇得咁重

唔好害人啦 未放底個ex就唔好開始 愛邊個得你自己先知

識識地
但欣賞我嘅人仍然冇出現

但我幾鍾意距

就係唔知 好多人叫我考紀律部隊算，但我又唔想咁就一世

做下其他野先 你專注嘅時候就有人會欣賞你

我都鍾意好多人 但唔通每一個都要得到咩

諗清楚自己係為咩而生活先 興趣 錢 組織家庭 等等 再入手 認真諗下啦

教學

保持平常心啦 唔好成日ff 專注係自己身上

可唔可以同我傾計

我好唔得

Hello咩事

可唔可以tg

我冇tg 你加密呀

講少少背景聽下

唔洗緊張 你就算今日諗左幾多次個開場白聽日都會唔記得 所以順其自然啦

好吧

個手術好大？

加油

鍾意咗佢已經有一段時間，今日知道咗佢已經有男朋友，真係好難頂，好想放棄晒全部嘢

我之前都試過 仲要係曖昧緊 覺得俾人呃左 好遲先知 嗰陣好傷心
不過放低佢啦 好快冇野 我依家諗返都覺得冇乜大不了 反正大把仔 佢又唔係完美

姐係唔去溝女？

我都唔係話想大富大貴只係想開開心心過人世，但奈何而家既世界好現實咩都要錢，冇錢就生存唔到其實我好想出國見識下 但自己又負擔唔到

當識朋友先 點解一定要溝女心態 係咪

識左好耐

三個月前好似對我有意思啲, 可能係我初頭驚, 所以成日避人, 但有時相處落都對佢有意, 直至呢刻先發覺原來自己都鍾意人。
但反而相處越耐, 雙方關係比一開始重遠咗, 對方都少咗搵自己。 雖然最近講過話, 佢唔搵我, 可以我搵佢嘅。
但呢刻係咪keep住返個朋友關係先, 同埋再大方啲。

當然識下其他女仔啦 世界又唔係得佢一個

咁咪要睇埋條件 唔好灰心 冇人話你唔得 最緊要你自己點睇自己

當然你試吓主動先啦 如果唔得咪當上咗一堂囉 下次識做 timing依啲好難講

又係timing, 好啦, 唔好灰心, thank you

冇錯 反正當試下 唔得咪算 唔洗放到咁大睇

多謝樓主

一定得 最多唔開心一兩日 之後嘅日子先會發生好事

冇囡仔岩我

今日總算大膽去搵佢, 對話中都feel到關係冇再疏遠, 有拉返近嘅希望, 宜加心情都好咗好多。
多謝樓主聽我廢嗡, 唔嗡嘅話, 我可能唔會有動力去做今日嘅事。

好開心幫到你

唔順利先好唔如意先好 如果咁一凡風順 仲有咩可挑戰

散咗5年 呢幾個月突然諗起你
其實我仲中意你
之前散咗一個月你都仲搵我 就連我生日你都記得
但我就一句都冇番你 對唔住 我嗰時仲吊高來賣
我真係好垃圾
好想搵番你 但我又冇咁大勇氣
真係好掛住你

過去的就讓他過去吧 未來仲有更好嘅人會出現

如何成為一個更好嘅人
點樣體貼啲 體諒佢多啲

鍾意未必要得到嘅 諗得通你就一帆風順

係唔同角度諗下 除左自己角度

好想長大呀！！！！唔想得把口

hi 唔開心

你咁好嘅，會聽人心事

慢慢來 一下子好難改變

Hello做咩呀

聽你講

因為淡左而分開左2個月
呢段日子有日日keep住聯絡
但佢好似越黎越冷淡

唔知點樣keep得好啲

長期失眠
好苦惱

無咩想做 無咩想要 對咩都無咩興趣

好灰
明明用咗好多心機去維繫一段感情
好努力去愛佢錫佢遷就佢
明明去半年exchange仲keep到
返黎大家仲係好著緊對方好掛住對方
佢final year忙
我俾空間佢做多啲自己野
見少咗
3個禮拜之後
就突然話無曬感覺
無一齊落去嘅衝動
好決斷咁要分手
點解要咁對我

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你
愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

直接啲講通常冷淡左就好難返轉頭㗎啦 唔好諗點啦 順其自然啦

點解呀

無慾無求好咩

我有時覺得好決斷分手 好過扮哂話俾啲時間佢嗰啲拖住你 所以唔好諗啦

失戀左2個月 之後一直糾纏 10日前比佢第2次BLOCK曬所有野
佢覺得我錯既原因係因為係自己FB放負舒發下情感
佢見到就覺得我比壓力佢

佢口中既壓力亦只不過係我每日WTSAPP幾句既普通問候關心...
比佢冷落左3個月 其實我只係愛佢 點解我想努力修補佢只係不停破壞

到我決心離開 佢都係完全冇表示 累了...真係累了
好想做返自己 我問自己究竟有幾耐冇笑過 已經耐到唔記得..

我唔想再每晚都夢見佢 已經連續1個月我都係人黎我好辛苦啊...

放過自己啦 你已經努力試過 都唔得就已經冇咩好後悔 可以向前看 唔好再活係人地陰影中 有啲野返唔到轉頭其實仲好

聽完喊到仆街

我理性上都同自己講唔好諗
但3年半感情唔係話放低就放低
好多時忍唔住會諗返起

咁又唔好阻止自己諗 始終係回憶嘅一部份 不過咪當依段關係入面學左野

聽著聽著就哭了 哭完就好了

乖 哭完就要成長

如果個女仔淨係我問佢答咁，其實係咪已經玩完

8成係

傾咗個幾兩個月都係咁，放手算啦啦

係呀下個啦

hi樓主

其實無咩, 我覺得係我宜家好怪, 現況明明就係keep住聯絡, 但自己會成日心掛掛, 跟住集中唔到做自己嘢, 自己幾鍾意跑步, 但琴日朝早同夜晚跑咗一陣完全冇心機跑。

有冇咩可以改改嗰心態, 定過一排習慣咗就得。

心掛啲乜野先

鍾意嘅人

Ff同佢一齊定點先

我冇tg ah 加密講唔得？

洗鬼理佢咩 依啲人點都唔洗理 亦都唔需要同自己比
睇好自己嘅現況仲好

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

我覺得好多野都要經歷嘅 可能你地溝通上本身都做得唔夠好 又longd 都冇得避 而且你都可以當今次係一個經驗 多謝佢 好好咁記得自己犯左咩錯 咁佢blk左你依啲就算啦 你地分左手 以後係點都唔關對方事 用回憶去留住美好咪算
當你諗通左今次段關係學左咩 就move on到

你唔好咁啦！
自己都不愛 怎麼相愛
怎麼可給愛人好處

當然你要立即改變到係非常困難
不如你每日由微不足道嘅小小事開始改變
例如 第一日 討厭自己沉迷玩電腦 咪用少幾個鐘咁
用本簿寫底佢 每一日做個小task 你之後睇返
會好有成就感
自己有冇用 有乜價值係自己建立㗎 唔係人地幫你define 加油
想改變就要行動 諗係冇用

有時會冇意中噉諗起佢, 好似ig見到某啲post都會send俾佢, 有時係有動機噉send嘢, 想撩佢傾計。 FF就少啲

暗戀左個男仔兩年 我對佢算係一見鍾情 但一直都搵唔到個方法去識佢 fd搭fd搭fd先可以問到佢d嘢 第一次試過follow ig同加wechat 佢ig係public所以可以fo但係都冇fo返我 wechat又冇accept我 好似個時佢有女朋友 過左幾個月 聽講佢同女朋友分手 我都係唔夠膽再搵佢 一直以黎都係ig睇佢d動態 不過佢就真係好少po嘢上ig 就咁過去左兩年 期間我有諗過有d咩途徑可以扮撞到佢 或者引起佢注意 但都失敗 因為無從入手 上兩個星期 佢好突然地request follow我ig 然後我都accept左 不過佢冇同我講嘢 然後我同我個fd講起佢個時 先知原來一年前佢有問過人我有冇男朋友 個時佢個fd唔知點解要答佢我有男朋友.... 前日佢生日 我鼓起勇氣12點同佢講生日快樂 佢話哈哈哈哈多謝你 然後我問佢有冇諗住去邊度慶祝 佢就話仲未知 然後我再問佢唔同朋友慶祝咩？ 佢就比左我個tum踩話冇咩好慶祝 我唯有答佢好囉... 然後佢就一直都冇seen我 都冇覆我 其實係咪人地已經對我冇興趣定係唔知點覆我所以先唔seen 過多1 2日 佢po左頹文 我真係好想安慰佢 但我驚佢覺得我煩 我依家唔知可以點 其實我係好想認識下佢 當做朋友 好想了解佢係一個點樣既人
p.s. 2年前佢已經知道我鍾意or對佢有好感

其實一開始係咪已經錯 我應該點做 放棄？定死唔要面咁再搵佢 你地覺得佢對我有冇小小feel...

係呀 其實一唔一齊到 timing 緣份都好重要 隨緣啦 係你嘅點都走唔甩 係咪

咁我覺得係正常行為！唔怪喎

就咁睇你地中間你地中間完全冇交集你鍾意人咁耐 係咪貪靚仔
不過醒你一句 男仔有興趣就會主動搵方法識 冇可能兩年都冇行動 所以中間發生過咩事唔重要 因為佢冇搵方法識你 (明明你add埋佢ig)
所以next

噉好啦